有冇人記得panzer dragoon

呢隻game入面既飛船，戰鬥機既美術設計好正，故事唔太記得，但當年勁喜歡玩，好想再有同類型既續作